動物亂倫會點？

人亂倫生k胎，咁動物會點？

狗？倉鼠？

死 即刻死 含家產！！！！！

成撚日都有架啦

做乜鳩

jm9

想增加下知識 班on9洗版

( Show Blocked User - 金色麥克風 )

小學雞發現

點解你係顯示時間既

你老母比狗屌生左啲咩出黎咪點囉

個名點整

好！

係大自然 為左同異性交配時不會失手
成年雄性斑馬係會搵雄性斑馬 甚至係雄性羚羊練習性交

正

新物種 認真

理論上 生物進化 大多數係透過亂倫排除唔再適用基因
人類因為法律同道德問題 唔再亂倫 所以除非有集體基因突變 如果唔係100萬年後 理論上都唔會有太大變化
甚至極端啲諗 可能會被其他生種追上

正宗叫鷄

好多純種狗都係，所以好多遺傳病

白化個類係唔係？

會變變革者

雞：#metoo

獅子好似會屌老母

個名笑左

認真答 記得之前睇過discovery同唔知nat geo有講過亂倫會慢慢令物種基因變差 甚至令到有d遺傳病發生
物種要進化就要靠不斷mix唔同嘅基因 如果只係同自己極相似嘅基因交配 慢慢會被淘汰

又玩
第一次木鹿都唔好笑啦
仲玩第二次

你睇下近親繁殖下一代就知，弱智基本梗架喇，仲要d身體結構有問題

百變小櫻 交配從來無失手

上面巴打又話亂倫係促進進化，呢位巴打又話要不斷mix 先會有進化，邊個真？

我屌你老母

每種動物基因染色體數目唔同 唔會生到

點會 倉鼠成日都亂倫 搞埋自己老母跟住生一推bb出黎

自膠左sor

有基本常識都知促進係亂up

genetic pool愈大愈好